如果Twice裏面只可以揀一位作為你既終身伴侶 你會揀邊位?

我會揀孫彩瑛

周子瑜

有金多賢揀

定延

多賢都揀
我會揀sana/mina/彩英/momo

可以揀名井南

呢個我認投

好似比人mark咗

朴志效

not for sale

你貪佢識透明 可以周圍食女

當然你亦可以揀湊崎紗夏

條友弱智唔計

平井桃

一定大山婆
無得解

可以揀俞定延

魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀魚呀

最後也有林娜璉

娜璉本身就係我既

魚定延

有冇得揀牙印

你嘅 周子魚我嘅

迷定。

牙南🥰

我的選擇-孫彩瑛

定延亦不俗

硬係搵件最柒既比彩瑛著

定延彩瑛同我修羅場緊

一位呀ching

得罪左造型師

我可以兩位

佢唔識字

米痴拉

阿嬌

小朋友先會揀

我就係小朋友

Sis

好想揀紗紗但要細水長流黎講係得南南

牙閪 終身肉便器

哭能左

寧願死

我寶❤️😭

志效

死毒撚講到有得揀咁

表白世一

痴女味濃

認同= =

追撚含